屌那星 喜茶太牛逼了

吃方包 飲喜茶

牛你老母臭逼

膠都廢撚事俾

開咗未？ 沙田果間。。

布雷波波茶

喜茶OUT啦